{"id":25,"date":"2020-01-12T15:48:11","date_gmt":"2020-01-12T14:48:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.peintre47.fr\/?page_id=25"},"modified":"2022-11-28T19:44:11","modified_gmt":"2022-11-28T18:44:11","slug":"peinture-interieure","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.peintre47.fr\/peinture-interieure\/","title":{"rendered":"Peinture int\u00e9rieure"},"content":{"rendered":"<div id='av_section_1'  class='avia-section av-1xhvf-4ada05d7df9c5e3f017bdd2bf7434d9e main_color avia-section-default avia-no-border-styling  avia-builder-el-0  avia-builder-el-no-sibling  avia-bg-style-scroll container_wrap fullsize'  ><div class='container av-section-cont-open' ><main  role=\"main\" itemprop=\"mainContentOfPage\"  class='template-page content  av-content-full alpha units'><div class='post-entry post-entry-type-page post-entry-25'><div class='entry-content-wrapper clearfix'>\n<div class='flex_column_table av-1ijwr-47d606f3cc54b6d0531db8391cdf46da sc-av_one_half av-equal-height-column-flextable'>\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-1ijwr-47d606f3cc54b6d0531db8391cdf46da\">\n.flex_column.av-1ijwr-47d606f3cc54b6d0531db8391cdf46da{\nborder-radius:0px 0px 0px 0px;\npadding:0px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n<div  class='flex_column av-1ijwr-47d606f3cc54b6d0531db8391cdf46da av_one_half  avia-builder-el-1  el_before_av_one_half  avia-builder-el-first  first flex_column_table_cell av-equal-height-column av-align-top av-animated-generic left-to-right av-zero-column-padding  '     ><p>\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-lb152naf-c180d4ad0a09a2fbcb82187658bed52f\">\n#top .av-special-heading.av-lb152naf-c180d4ad0a09a2fbcb82187658bed52f{\npadding-bottom:10px;\n}\nbody .av-special-heading.av-lb152naf-c180d4ad0a09a2fbcb82187658bed52f .av-special-heading-tag .heading-char{\nfont-size:25px;\n}\n.av-special-heading.av-lb152naf-c180d4ad0a09a2fbcb82187658bed52f .av-subheading{\nfont-size:15px;\n}\n<\/style>\n<div  class='av-special-heading av-lb152naf-c180d4ad0a09a2fbcb82187658bed52f av-special-heading-h1 blockquote modern-quote  avia-builder-el-2  el_before_av_hr  avia-builder-el-first '><h1 class='av-special-heading-tag'  itemprop=\"headline\"  >Peinture int\u00e9rieure : Timy ORIEZ, artisan peintre qualifi\u00e9 \u00e0 votre service<\/h1><div class='av-subheading av-subheading_below'><p>\u00e0\u00a0Marmande, Agen, Tonneins, Villeneuve-sur-Lot, d\u00e9partement du Lot et Garonne (47).<\/p>\n<\/div><div class=\"special-heading-border\"><div class=\"special-heading-inner-border\"><\/div><\/div><\/div><br \/>\n<div  class='hr av-vrgl-639f66ad8ae8979713c1965f08e4deea hr-default  avia-builder-el-3  el_after_av_heading  el_before_av_textblock '><span class='hr-inner '><span class=\"hr-inner-style\"><\/span><\/span><\/div><br \/>\n<section  class='av_textblock_section av-laz3685h-b6b7771fa90d12c663daa2001bf99a2b '   itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/CreativeWork\" ><div class='avia_textblock'  itemprop=\"text\" ><p>Vous recherchez un peintre en b\u00e2timent pour votre maison ou votre appartement ?<\/p>\n<p>Timy ORIEZ, artisan peintre\u00a0exp\u00e9riment\u00e9, a pour vocation de vous offrir des prestations de qualit\u00e9 en accord avec vos envies et vos besoins.<\/p>\n<p>L&rsquo;entreprise ORIEZ est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les travaux de peinture, du sol au plafond, En neuf comme en r\u00e9novation,<\/p>\n<p>Nous vous apporterons des conseils personnalis\u00e9s et d\u00e9finirons avec vous la nature des travaux \u00e0 effectuer. L&rsquo;entreprise ORIEZ propose une large gamme de peinture adapt\u00e9e et un\u00a0grand choix de couleurs.<\/p>\n<p>Durant le chantier, une attention particuli\u00e8re est donn\u00e9e pour la protection des sols, le d\u00e9placement et protection des meubles ainsi qu&rsquo;une organisation rigoureuse des travaux.<\/p>\n<p>Pour demander un devis en vue d&rsquo;un projet, contactez l&rsquo;entreprise ORIEZ, nous vous rappellerons dans les meilleurs d\u00e9lais et un rendez-vous sera fix\u00e9.<\/p>\n<p>L&rsquo;entreprise ORIEZ intervient \u00e0\u00a0Marmande, Agen, Tonneins, Villeneuve-sur-Lot, d\u00e9partement du Lot et Garonne (47).<\/p>\n<\/div><\/section><\/p><\/div><div class='av-flex-placeholder'><\/div>\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-12u63-e81b3ad3a0a8e6e12efa2bfb5772a21e\">\n.flex_column.av-12u63-e81b3ad3a0a8e6e12efa2bfb5772a21e{\nborder-radius:0px 0px 0px 0px;\npadding:0px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n<div  class='flex_column av-12u63-e81b3ad3a0a8e6e12efa2bfb5772a21e av_one_half  avia-builder-el-5  el_after_av_one_half  avia-builder-el-last  flex_column_table_cell av-equal-height-column av-align-top av-animated-generic right-to-left av-zero-column-padding  '     ><p>\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-k5cqn9l7-b60d91c425c5e8734af64a59fe5506da\">\n.avia-image-container.av-k5cqn9l7-b60d91c425c5e8734af64a59fe5506da img.avia_image{\nbox-shadow:none;\n}\n.avia-image-container.av-k5cqn9l7-b60d91c425c5e8734af64a59fe5506da .av-image-caption-overlay-center{\ncolor:#ffffff;\n}\n<\/style>\n<div  class='avia-image-container av-k5cqn9l7-b60d91c425c5e8734af64a59fe5506da av-styling- avia-align-center  avia-builder-el-6  el_before_av_image  avia-builder-el-first '   itemprop=\"image\" itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/ImageObject\" ><div class=\"avia-image-container-inner\"><div class=\"avia-image-overlay-wrap\"><img decoding=\"async\" class='avia-img-lazy-loading-not- avia_image ' src=\"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/pose-renovation-toiture.webp\" alt='' title=''   itemprop=\"thumbnailUrl\"  \/><\/div><\/div><\/div><br \/>\n\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-laz3jkv3-288305703e20280a5ea1a2f2baf72dea\">\n.avia-image-container.av-laz3jkv3-288305703e20280a5ea1a2f2baf72dea img.avia_image{\nbox-shadow:none;\n}\n.avia-image-container.av-laz3jkv3-288305703e20280a5ea1a2f2baf72dea .av-image-caption-overlay-center{\ncolor:#ffffff;\n}\n<\/style>\n<div  class='avia-image-container av-laz3jkv3-288305703e20280a5ea1a2f2baf72dea av-styling- avia-align-center  avia-builder-el-7  el_after_av_image  el_before_av_hr '   itemprop=\"image\" itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/ImageObject\" ><div class=\"avia-image-container-inner\"><div class=\"avia-image-overlay-wrap\"><img decoding=\"async\" class='wp-image-371 avia-img-lazy-loading-not-371 avia_image ' src=\"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/artisan-peintre-agen-marmande.jpg\" alt='' title='artisan-peintre-agen-marmande'  height=\"683\" width=\"1024\"  itemprop=\"thumbnailUrl\" srcset=\"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/artisan-peintre-agen-marmande.jpg 1024w, https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/artisan-peintre-agen-marmande-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/artisan-peintre-agen-marmande-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/artisan-peintre-agen-marmande-705x470.jpg 705w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/div><\/div><\/div><br \/>\n<div  class='hr av-yusx-2a303d9de9c193d29a0caef4b420f765 hr-default  avia-builder-el-8  el_after_av_image  el_before_av_button_big  avia-builder-el-last '><span class='hr-inner '><span class=\"hr-inner-style\"><\/span><\/span><\/div><br \/>\n<div  class='avia-button-wrap avia-button-center  avia-builder-el-9  el_after_av_hr  avia-builder-el-last '>\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-laz3v9hg-49afb1f3bbd74c88706000b8c9b0b1ed\">\n#top #wrap_all .avia-button.av-laz3v9hg-49afb1f3bbd74c88706000b8c9b0b1ed{\ncolor:#ffffff;\ntransition:all 0.4s ease-in-out;\n}\n#top #wrap_all .avia-button.av-laz3v9hg-49afb1f3bbd74c88706000b8c9b0b1ed:hover{\ncolor:#ffffff;\ntransition:all 0.4s ease-in-out;\n}\n<\/style>\n<a href='https:\/\/www.peintre47.fr\/devis-contact\/' class='avia-color-theme-color avia-button avia-button-fullwidth av-laz3v9hg-49afb1f3bbd74c88706000b8c9b0b1ed avia-icon_select-yes-left-icon avia-color-theme-color'  ><span class='avia_button_icon avia_button_icon_left' aria-hidden='true' data-av_icon='\ue81f' data-av_iconfont='entypo-fontello'><\/span><span class='avia_iconbox_title' >Demande d\u2019information et devis<\/span><span class='avia_button_background avia-button avia-button-fullwidth avia-color-theme-color'><\/span><\/a><\/div><\/p><\/div><\/div><!--close column table wrapper. Autoclose: 1 -->\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_mbp_gutenberg_autopost":false,"footnotes":""},"class_list":["post-25","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25"}],"version-history":[{"count":28,"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":133,"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25\/revisions\/133"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}