{"id":65,"date":"2020-01-12T17:18:19","date_gmt":"2020-01-12T16:18:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.peintre47.fr\/?page_id=65"},"modified":"2022-11-22T11:07:08","modified_gmt":"2022-11-22T10:07:08","slug":"mentions-legales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.peintre47.fr\/mentions-legales\/","title":{"rendered":"Mentions l\u00e9gales"},"content":{"rendered":"<h3>Identit\u00e9 :<\/h3>\n<p>Nom du site web :<br \/>\nAdresse :<br \/>\nPropri\u00e9taire : TIMY ORIEZ<br \/>\nResponsable de publication : TIMY ORIEZ<\/p>\n<h3>Conception et r\u00e9alisation :<\/h3>\n<p>Concepteur\u00a0 : Alexandre LUCIEN Services Web &#8211; contact@alservices.fr<\/p>\n<h3>H\u00e9bergement :<\/h3>\n<p>O2Switch, 222 Boulevard Gustave Flaubert, 63000 Clermont-Ferrand<\/p>\n<h3>Conditions d\u2019utilisation<\/h3>\n<p>L\u2019utilisation du pr\u00e9sent site implique l\u2019acceptation pleine et enti\u00e8re des conditions g\u00e9n\u00e9rales d\u2019utilisation d\u00e9crites ci-apr\u00e8s.<br \/>\nCes conditions d\u2019utilisation sont susceptibles d\u2019\u00eatre modifi\u00e9es ou compl\u00e9t\u00e9es \u00e0 tout moment.<\/p>\n<h3>Informations<\/h3>\n<p>Les informations et documents du site sont pr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 titre indicatif, n\u2019ont pas de caract\u00e8re exhaustif, et ne peuvent engager la responsabilit\u00e9 du propri\u00e9taire du site.<\/p>\n<p>Le propri\u00e9taire du site ne peut \u00eatre tenu responsable des dommages directs et indirects cons\u00e9cutifs \u00e0 l\u2019acc\u00e8s au site.<\/p>\n<h3>Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle<\/h3>\n<p>Sauf mention contraire, tous les \u00e9l\u00e9ments accessibles sur le site (textes, images, graphismes, logo, ic\u00f4nes, sons, logiciels, etc.) restent la propri\u00e9t\u00e9 exclusive de leurs auteurs, en ce qui concerne les droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle ou les droits d\u2019usage.<\/p>\n<p>Toute reproduction, repr\u00e9sentation, modification, publication, adaptation de tout ou partie des \u00e9l\u00e9ments du site, quel que soit le moyen ou le proc\u00e9d\u00e9 utilis\u00e9, est interdite, sauf autorisation \u00e9crite pr\u00e9alable de l\u2019auteur.<\/p>\n<p>Les marques et logos reproduits sur le site sont d\u00e9pos\u00e9s par les soci\u00e9t\u00e9s qui en sont propri\u00e9taires.<\/p>\n<h3>Confidentialit\u00e9<\/h3>\n<p>Tout utilisateur dispose d\u2019un droit d\u2019acc\u00e8s, de rectification et d\u2019opposition aux donn\u00e9es personnelles le concernant, en effectuant sa demande \u00e9crite et sign\u00e9e, accompagn\u00e9e d\u2019une preuve d\u2019identit\u00e9.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Identit\u00e9 : Nom du site web : Adresse : Propri\u00e9taire : TIMY ORIEZ Responsable de publication : TIMY ORIEZ Conception et r\u00e9alisation : Concepteur\u00a0 : Alexandre LUCIEN Services Web &#8211; contact@alservices.fr H\u00e9bergement : O2Switch, 222 Boulevard Gustave Flaubert, 63000 Clermont-Ferrand Conditions d\u2019utilisation L\u2019utilisation du pr\u00e9sent site implique l\u2019acceptation pleine et enti\u00e8re des conditions g\u00e9n\u00e9rales d\u2019utilisation [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"_mbp_gutenberg_autopost":false,"footnotes":""},"class_list":["post-65","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/65"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=65"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/65\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":341,"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/65\/revisions\/341"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=65"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}