{"id":7674,"date":"2024-07-17T23:10:21","date_gmt":"2024-07-17T21:10:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.peintre47.fr\/?page_id=7674"},"modified":"2024-07-26T19:26:37","modified_gmt":"2024-07-26T17:26:37","slug":"nettoyage-de-toiture-et-facade","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.peintre47.fr\/nettoyage-de-toiture-et-facade\/","title":{"rendered":"Nettoyage de toiture et fa\u00e7ade"},"content":{"rendered":"<div id='av_section_1'  class='avia-section av-hfeyx6-7ba2bee8ca1bf0f66483e0c3afacd824 main_color avia-section-default avia-no-border-styling  avia-builder-el-0  avia-builder-el-no-sibling  avia-bg-style-scroll container_wrap fullsize'  ><div class='container av-section-cont-open' ><main  role=\"main\" itemprop=\"mainContentOfPage\"  class='template-page content  av-content-full alpha units'><div class='post-entry post-entry-type-page post-entry-7674'><div class='entry-content-wrapper clearfix'>\n<div class='flex_column_table av-gatum2-4da3aa2204cc3b2b0954df3cbf6c5b54 sc-av_one_half av-equal-height-column-flextable'>\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-gatum2-4da3aa2204cc3b2b0954df3cbf6c5b54\">\n.flex_column.av-gatum2-4da3aa2204cc3b2b0954df3cbf6c5b54{\nborder-radius:0px 0px 0px 0px;\npadding:0px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n<div  class='flex_column av-gatum2-4da3aa2204cc3b2b0954df3cbf6c5b54 av_one_half  avia-builder-el-1  el_before_av_one_half  avia-builder-el-first  first flex_column_table_cell av-equal-height-column av-align-top av-animated-generic left-to-right av-zero-column-padding  '     ><p>\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-dfrpsq-c6278792d261f755a7c9efb527ad1e53\">\n#top .av-special-heading.av-dfrpsq-c6278792d261f755a7c9efb527ad1e53{\npadding-bottom:10px;\n}\nbody .av-special-heading.av-dfrpsq-c6278792d261f755a7c9efb527ad1e53 .av-special-heading-tag .heading-char{\nfont-size:25px;\n}\n.av-special-heading.av-dfrpsq-c6278792d261f755a7c9efb527ad1e53 .av-subheading{\nfont-size:15px;\n}\n<\/style>\n<div  class='av-special-heading av-dfrpsq-c6278792d261f755a7c9efb527ad1e53 av-special-heading-h1 blockquote modern-quote  avia-builder-el-2  el_before_av_hr  avia-builder-el-first  av-linked-heading'><h1 class='av-special-heading-tag'  itemprop=\"headline\"  >Entreprise ORIEZ : Votre expert pour le nettoyage et le d\u00e9moussage de votre toiture et fa\u00e7ade<\/h1><div class='av-subheading av-subheading_below'><p>\u00e0\u00a0Marmande, Agen, Tonneins, Villeneuve-sur-Lot, Casteljaloux, d\u00e9partement du Lot et Garonne (47).<\/p>\n<\/div><div class=\"special-heading-border\"><div class=\"special-heading-inner-border\"><\/div><\/div><\/div><br \/>\n<div  class='hr av-br3uyy-5607a573f0e26302fe551584e466db56 hr-default  avia-builder-el-3  el_after_av_heading  el_before_av_textblock '><span class='hr-inner '><span class=\"hr-inner-style\"><\/span><\/span><\/div><br \/>\n<section  class='av_textblock_section av-bh22a2-6652f62c599d1f11d7fd800a4ba4a1e2 '   itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/CreativeWork\" ><div class='avia_textblock'  itemprop=\"text\" ><p><strong>Donnez une nouvelle jeunesse \u00e0 votre maison avec l&rsquo;entreprise ORIEZ !<\/strong><\/p>\n<p>Sp\u00e9cialistes du nettoyage et du d\u00e9moussage de toitures et fa\u00e7ades, nous vous proposons des prestations de qualit\u00e9 pour redonner tout leur \u00e9clat \u00e0 vos ext\u00e9rieurs.<\/p>\n<p><strong>Pourquoi choisir l&rsquo;entreprise ORIEZ ?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Expertise et savoir-faire:<\/strong> Notre \u00e9quipe de professionnels exp\u00e9riment\u00e9s est form\u00e9e aux derni\u00e8res techniques de nettoyage et d\u00e9moussage pour vous garantir un r\u00e9sultat impeccable.<br \/>\n<strong>Produits \u00e9cologiques:<\/strong> Nous utilisons des produits biod\u00e9gradables et respectueux de l&rsquo;environnement pour pr\u00e9server votre habitat et votre sant\u00e9.<br \/>\n<strong>Mat\u00e9riel performant:<\/strong> Nous disposons d&rsquo;un mat\u00e9riel de pointe pour un nettoyage efficace et pr\u00e9cis de votre toiture et fa\u00e7ade.<br \/>\n<strong>Devis gratuit:<\/strong> Nous vous proposons un devis gratuit et personnalis\u00e9 pour r\u00e9pondre au mieux \u00e0 vos besoins et \u00e0 votre budget.<\/p>\n<h3>Nos prestations:<\/h3>\n<p><strong>Nettoyage de toiture:<\/strong> Nous \u00e9liminons les mousses, lichens, champignons et autres salissures qui s&rsquo;accumulent sur votre toiture, pour prolonger sa dur\u00e9e de vie et lui redonner son aspect d&rsquo;origine.<br \/>\n<strong>D\u00e9moussage de fa\u00e7ade:<\/strong> Nous d\u00e9barrassons vos fa\u00e7ades des mousses, algues et autres micro-organismes qui les envahissent, pour leur rendre une apparence propre et saine.<br \/>\n<strong>Traitement hydrofuge:<\/strong> Nous appliquons un traitement hydrofuge sur votre toiture et fa\u00e7ade pour les prot\u00e9ger de l&rsquo;eau et de l&rsquo;humidit\u00e9, et ainsi pr\u00e9venir les infiltrations et les fissures.<\/p>\n<p><strong>N&rsquo;attendez plus pour donner une nouvelle jeunesse \u00e0 votre maison ! Contactez-nous d\u00e8s aujourd&rsquo;hui pour un devis gratuit.<\/strong><\/p>\n<p>L&rsquo;entreprise ORIEZ intervient \u00e0 Marmande, Agen, Tonneins, Villeneuve-sur-Lot, Casteljaloux, d\u00e9partement du Lot et Garonne (47).<\/p>\n<\/div><\/section><\/p><\/div><div class='av-flex-placeholder'><\/div>\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-8qvomi-bc8bfef3d832a551efc80543372a0b1c\">\n.flex_column.av-8qvomi-bc8bfef3d832a551efc80543372a0b1c{\nborder-radius:0px 0px 0px 0px;\npadding:0px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n<div  class='flex_column av-8qvomi-bc8bfef3d832a551efc80543372a0b1c av_one_half  avia-builder-el-5  el_after_av_one_half  avia-builder-el-last  flex_column_table_cell av-equal-height-column av-align-top av-animated-generic right-to-left av-zero-column-padding  '     ><p>\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-77784q-775b7df57c331c1b3f37362661aac849\">\n.avia-image-container.av-77784q-775b7df57c331c1b3f37362661aac849 img.avia_image{\nbox-shadow:none;\n}\n.avia-image-container.av-77784q-775b7df57c331c1b3f37362661aac849 .av-image-caption-overlay-center{\ncolor:#ffffff;\n}\n<\/style>\n<div  class='avia-image-container av-77784q-775b7df57c331c1b3f37362661aac849 av-styling- avia-align-center  avia-builder-el-6  el_before_av_image  avia-builder-el-first '   itemprop=\"image\" itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/ImageObject\" ><div class=\"avia-image-container-inner\"><div class=\"avia-image-overlay-wrap\"><img decoding=\"async\" class='avia-img-lazy-loading-not- avia_image ' src=\"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/pose-renovation-toiture.webp\" alt='' title=''   itemprop=\"thumbnailUrl\"  \/><\/div><\/div><\/div><br \/>\n\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-5uvgyi-d84bed46797764105d1f77291c7ae11e\">\n.avia-image-container.av-5uvgyi-d84bed46797764105d1f77291c7ae11e img.avia_image{\nbox-shadow:none;\n}\n.avia-image-container.av-5uvgyi-d84bed46797764105d1f77291c7ae11e .av-image-caption-overlay-center{\ncolor:#ffffff;\n}\n<\/style>\n<div  class='avia-image-container av-5uvgyi-d84bed46797764105d1f77291c7ae11e av-styling- avia-align-center  avia-builder-el-7  el_after_av_image  el_before_av_hr '   itemprop=\"image\" itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/ImageObject\" ><div class=\"avia-image-container-inner\"><div class=\"avia-image-overlay-wrap\"><img decoding=\"async\" class='wp-image-7678 avia-img-lazy-loading-not-7678 avia_image ' src=\"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/nettoyage-toiture-et-facade-47-tonneins.webp\" alt='' title='nettoyage-toiture-et-facade-47-tonneins'  height=\"500\" width=\"750\"  itemprop=\"thumbnailUrl\" srcset=\"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/nettoyage-toiture-et-facade-47-tonneins.webp 750w, https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/nettoyage-toiture-et-facade-47-tonneins-300x200.webp 300w, https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/nettoyage-toiture-et-facade-47-tonneins-705x470.webp 705w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/><\/div><\/div><\/div><br \/>\n<div  class='hr av-3ofm0a-8d6a226c6b280055b264b088fb027fa4 hr-default  avia-builder-el-8  el_after_av_image  el_before_av_button_big  avia-builder-el-last '><span class='hr-inner '><span class=\"hr-inner-style\"><\/span><\/span><\/div><br \/>\n<div  class='avia-button-wrap avia-button-center  avia-builder-el-9  el_after_av_hr  avia-builder-el-last '>\n<style type=\"text\/css\" data-created_by=\"avia_inline_auto\" id=\"style-css-av-2do85m-0dd513898234a6a0e0dc3b5289e250db\">\n#top #wrap_all .avia-button.av-2do85m-0dd513898234a6a0e0dc3b5289e250db:hover{\ncolor:white;\ntransition:all 0.4s ease-in-out;\n}\n<\/style>\n<a href='#devis-contact' class='avia-color-theme-color avia-font-color-theme-color avia-button avia-button-fullwidth av-2do85m-0dd513898234a6a0e0dc3b5289e250db avia-icon_select-yes-left-icon avia-color-theme-color'  ><span class='avia_button_icon avia_button_icon_left' aria-hidden='true' data-av_icon='\ue81f' data-av_iconfont='entypo-fontello'><\/span><span class='avia_iconbox_title' >Demande d\u2019information et devis<\/span><span class='avia_button_background avia-button avia-button-fullwidth avia-color-theme-color'><\/span><\/a><\/div><\/p><\/div><\/div><!--close column table wrapper. Autoclose: 1 -->\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mbp_gutenberg_autopost":false,"footnotes":""},"class_list":["post-7674","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7674"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7674"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7674\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7692,"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7674\/revisions\/7692"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.peintre47.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7674"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}